Koggokonna kohtu pää mees kaibap Wiksi Jani pääle et temma kattetu kohtu lawwa nink kohtu Peegli nink täwwelikku kohtu moistmisse man liig köwwaste könnelep nink rägip ja kurrati nink paljo kroppi Sönnoga kohtu, tarren, kaiwatawa teotap kui kohtu mees tedda kelap sis ütlep temma sinna woit omma maia anda minna omma ei anna ja minna woi maad müwwa ni paljo kui ma tahha kui ma ennegi omma Renti ärra massa.
Kohhus moistap selle kroppi ollemisse eest et Jaan Saap 15 lööki ehk 3 Rublat trahwi laddakode
Jaan wörrap Prottokolli,
d.25 Juli Protokoll ...
Päämees Peter Maddisoon XXX
Josep Tensing XXX
Peter Zirn XXX
Josep Arik XXX
Adam Müürsep XXX
